蘋果成日日”撳撳撳”乜撚野, 用埋無人用既字

好唔順眼

正字都唔得

正乜字 咪同㩒字一樣新造字

咁問閣下 撳錢
你會點打出黎？

直入文 㩒錢

契丹支那人，滿洲狗，蒙古狗，女真狗等，都唔撚識我們的漢字。
它們只認識中文！

㩒 先係新造喎
至少康熙字典有撳冇㩒

又一條文瞎撚

康熙字典係無撳無㩒
說文解字先有撳

咪同㩒字一樣新造字

咁叻正字 好撚心就統一用
一個撳 一個㩒

㩒字個個都用開
無啦啦用隻撳字做乜
睇到R爆頭

唔可以人地用開撳？

尐同啲都係啦咁 我用開啲

尐係錯字

因為"㩒"字 係Unicode先有而"撳" Big5就已經有
即係舊既輸入法係得"撳"冇"㩒"呢個字 要裝返HKSCS先打到

用緊Windows既直頭要自己裝返extension pack先打到 唔係hkscs include埋

我話有就有

尐係錯架

撳都唔識

用開撳

好撚煩，溝通嘅嘢鍾意打乜咪打乜
你細佬將你老母叫做老媽子你會唔會R爆頭？
明就得啦，都唔知你地做乜鳩

屌 就係我睇唔明乜叫撳
睇得明就唔會屌